同佢玩公開會面

佢話肯公開對話拎佢出嚟問清楚最直接

口講公開對話，做唔做到就另一回事

其實可唔可以反約佢出黎公開對話, 比埋時間地點佢, 反屌佢唔肯對話。

PUSH

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

叫佢落深水埗，上水，或者屯門，越基層越好

捉佢出嚟比大眾玩吓啫又冇話講和

Sorry 你啱